點解含大升左成大學之後都無人當佢係大學

其實含大真係好撚廢

城大also

Shitty u is u

3c ok?

同鯨大原理相同

兩個比較 含大仲衰

教院咪一樣

鯨樹含！新三大！

教院好好多 多女 仲要斯文
含大就勁多雞

勁過港大

入面大把傳銷雞保險雞

真係乜乜保成嗰啲

恒管同教院本身個名仲入屋

以前叫恆商
跟住叫恆管
香港一向都係要啲商業、管理奇才架啦
你睇下外國嗰啲咩倫敦帝國學院、加州理工學院，都係叫學院呀
而家無啦啦改叫含大，即刻變成同鯨大同級
真係唔知含大班管理層諗乜，自貶身價，咁想含大咪自己去含囉

魚仁生呀

無啦啦變左含大同埋教大 好虛榮feel

叫含大真係好柒

收皮啦後門狗
禾地含大話晒都係宇宙一大
你班後門狗入咗野雞八大都係一隻後門狗
邊比得上禾地個個未來倫敦金融才俊
成班後門狗死讀書冇得屌女係到酸禾地日日開sex party

師兄好波
I am so pound of HSU！

屌

其實含大仔廢都唔係問題
pound of my school嗰下難頂

DLNM
你妒忌禾含有得風誑交配啊？
犯禾含大者，雖遠必誅
Me is so pound of I school！

屌你老母。你老母就唔係